有冇2012 dse 手足補過Keith Leung

2012 年佢教通識個時已經講過/預知 維他奶會爆升，同埋講埋原因，個時佢d notes keep到呢家，佢tip過既股票隻隻都升 ，其他係咩股，有補過既人應該知

（2012 年維他奶5$）

天地有正氣

邊個咁大整蠱

聽講佢成日食麥精 !

被星ching玩死